政府部門紛爆疫 入境處工會主席中招 妻早前已確診

Karma

入境處工會發聲明支持國安法，現眼報

主席妻喺邊惹返嚟